藍絲親戚睇死香港人！

所有人全力喺FB IG宣傳818集會/遊行
起碼要多次100萬人
記住
得民心者得天下
一定要俾班中立騎場派睇
我地冇同前線割蓆！
我地仲得民心！

818

818 818